一般只要餓三日個人就會精神崩潰

去到第七日面臨死亡危機
繼續圍佢老母逼班狗發癲

推

餓死就唔會既
叫飛行服務隊空投食物囉
不過食一定都係白衫以上食先
散仔睇下當食左啦

入面話就話有canteen
但狗屋咁撚多人好快食哂

入面大把水供應
但食物會消耗咗就無
要等佢入面食物消耗完先

杯麵d湯好有營養架